政府唔回應721 831對黑警黑管嘅指控，係咪入稟告佢就無得唔理？

推比立法會律師巴

唔識

你哋冇立法會權就係咁每個月721/831循環紀念
一世都報唔到仇
有立法會就可以玩哂
721/831？ 我係都唔查！
吹咩！

5月1日前唔登記功能組別
就輸9成。

柒婆提醒大家

幫你推